暑假過後,抗爭會變成點....?

6月開始到而家,好大程度上都係靠班學生去撐住,而家暑假平日佢地都仲可以返PT賺下零用買GEAR,暑假完左佢地要返學就連返PT既時間都可能無埋,到時佢地連時間,精神同GEAR都無...好怕到時會無以為繼....

唔識野就收皮啦屌你老母

DLLM

次數要減就梗
冇可能一周二行喇
但真係唔可以停
寧願減少勇武增加和理非回合
都唔停得
唔可以俾呢件事丟淡

開左學先有得罷課架嘛

我都唔想因為咁掉淡,所以黎緊都會盡量帶D物資比前線幫輕下佢地既負擔

They are much more educated than you

一週一行係基本

我都係咁話

全香港中學以上罷課好撚嚴重.......

老豆老母唔嘈，校長都嘈！